老衲我哋幾時入元朗食狗肉bowl?🤤

@衲dee

想食

唔同五毛吃

...

5忍心食你